[警報] 全球疫情過後，必須嚴防中資收購

如題，呢一個係全球要面對嘅事
香港會首當其衝

可以點防？

國泰果啲根本高危
但其實我哋阻止唔到

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

唔使賠幾十萬億美金架?

中共國家隊已經係歐洲掃緊戰略公司啦

重過後? 依家開始緊
中共點解唔派錢救經濟 就係為左依樣
人民食草佢真係WFC

連登仔點防

我意思係，做文宣
如果做得到武漢肺炎正名

我相信宣揚中資係毒藥都可以